# README #

### Задание 1 ###

* Перевернуть число файл - reverse.php

### Задание 2 ###

* document  - директория xml который подписываем (doc_copy.xml - запасной)
* keys - директория для генерируемых ключей